[創意+抗爭]泛民穿着速龍制服進入會議聽(求先開錯台)

小弟親愛的母親大人昨晚夢境內容如下：
1) 泛民議員穿着疑似速龍小隊之制服進入立法會會議廳
2) 有大量市民舉報6月12日當日懷疑有不法份子冒充成速龍小隊並襲擊在場市民

小弟久經反思，速龍小隊新制服不設警員編號、官階及警察police字眼，試問速龍小隊新制服與一般深藍色套裝有何區别？該如何分辦速龍小隊之警員身份？以下附上相關法例供各位參考，望有法律知識之巴絲提供意見

Credit to 親愛的母親大人

延伸閲讀